假設人工一樣你想返中環定近屋企？

理性上近屋企會有多啲時間休息，娛樂或者食飯等消費比起中環返工低。

感性上係中環返工有種無形既優越感（當然唔係話係中環搵10k都有優越感，呢到假設正常銀行MT 25k既工），放工後夜生活豐富啲，同埋畢業後大部分同學都講緊返中環金鐘灣仔銅鑼灣既時候，要約食飯都方便啲。

近屋企
中環

屋企

你叫住中環既巴打點揀好

屌 最好肯撚定係home office

你是否想呃正皮?

自己唔覺返中環有優越感

返IFC著見好多人仰首闊步
我自己hoodie + 牛仔褲
成日俾人當係送外賣

返中環唯一好處係提醒自己要同奮鬥
如果唔係真係諗唔到理由

on9
覺得返中環有優越感d人一定無係中環返過工
人又多lunch時間又逼，夜晚OT完又難搵的士，所謂優越感係邊？你住中環就話je

Lunch貴到hihi

唔覺中環有咩優越感
人工一樣 但用少好多時間 都係返度啦

日日山長水遠迫地鐵塞車就係為咗去中環返工拎優越感，咁呢個人既人生真係好悲哀，要靠呢d野炫耀自己

無條件屋企附近

btw樓主是未無見識過lunch time既中環

仲細咩，返中環有優越感，邊份工package好前途好咪做囉，地區係最後先會諗

唔係中環返工不如唔好返工啦

話俾人聽可以行路返到office 已經有無限優越感

唔使返工都有錢就有優越感啦

緊係近屋企，時間交通都慳好多

利申：返中環，至少用九個字先返到office

優越感係由返工放工逼地鐵巴士食lunch迫餐廳而黎?

Fg可能都會諗呢啲所謂既優越感
返過一排工就會覺得多鳩餘
根本WFC

What if 屋企近中環

職位高到餐餐食酒店。有專車接送咪番中環。
比1我就近D等自己多D時間用仲好